有無人可以話我知個堆美國旗代表乜?

出左幾次, 幾次都見到有人舉美國旗
其實係咩意思